精密模擬出，美斯如果轉去皇馬，只能帶隊排西甲第2同神射手第2

如果美斯是皇馬的一員，那麼西甲冠軍就屬於皇馬了嗎？

這個假設有點大膽，但是在遊戲里可以實現這一幕。經過FIFA19的模擬，最終冠軍屬於馬體會，而皇馬只能位居第二，巴塞因為缺少美斯位居第四。

積分榜

在FIFA19的模擬系統里，美斯也不會是得分王，他的入球數將是20球，蘇亞雷斯這是24球高居第一。

射手榜

另外，模擬的兩場國家打比，皇馬在魯營1-1戰平巴塞，但是在班拿貝球場，擁有美斯的皇馬0-2失利。

FIFA
FIFA呢啲鳩game當真？

我打機美斯一場入30球

Fifa19=精密模擬

蘇亞雷斯這是24球高居第一

淪落到要用隻game黎飛機

咁第一係邊隊? 伊巴?

馬體會

我用morata都係英超入30球+啦

FIFA 阿朗Dribble 次次80尾90頭，你信唔信？

寫呢篇文條友係咪何蛇啲fd😂

小學生腦部發育未健全

起碼用fm啦

fifa都得 咁condom都得啦

大家唔好怪樓主
樓主係隻蝗狗
蝗狗特質公認就係弱智

弱能智

下體會拎冠

何wayne電腦預測

其實本身皇馬有C朗都拎唔到冠軍啦
依家有美斯比上年仲高一名
仲唔夠？

推上去比世人睇下柒頭朗迷幾咁柒
精密計算就係打fifa
難怪會講出雞姦朗世界第一等言論